黑警335505 恐嚇市民 勾結違泊司機

是咁的 作為一個好市民 岩岩見到成條街泊滿哂起碼20架重型車輛通宵違泊 當然要打去警署投案 警員335505揸住架警車巡完一個圈 牌都冇抄就走咗 然後警員335505打俾小市民 竟然用黑社會語氣恐嚇小市民以後唔好再投訴

我： 警員：
: 點解唔抄牌

:「大家都會違泊啦 你都會違泊啦！」同「大家都明咩事啦」企圖將違泊合理法

當小市民要求拎佢警員號碼的時候 態度依然惡劣

：「你拎我個number做乜？」

: 我要投訴你

: 你咪投訴囉 不過你以後唔好打去投訴違泊 你明咩事架啦

而架小市民俾警員335505恐嚇完 非常擔心自己生命安全

黑警335505勾結違泊司機可恥！

我都覺得啲建築車周街泊
完全冇人抄應該有貪污

ICAC拉撚曬班黑警就岩

投訴違泊係咪打1823

「大家都知咩事啦」 「你明咩架啦」俾警員335505恐嚇完 而架非常擔心自己生命安全受到威脅

巴打你post 上黎都岩左一半嫁啦
跟住下一步報埋以下部門
申訴專員公署
黑警投訴科
ICAC

冇用 都係轉介返警方

咁直接打999定係有一個投訴違泊嘅電話

六個num?

投訴科打過好多次長時間冇人聽

大車巴士違泊一向隻眼開隻眼閉，因為真係無咁多專用泊位，而且要班友擒上擒落放張牛肉乾，隨時叉錯腳仆街㗎

莫非黑警335505收左錢

啲黑警痴鳩線 將官商鄉黑勾結講到咁明架嘛 ?

個no. 錯架喎，而家黑警最多5個no.

講到咁明咩

咪即係依個範圍係 黑社會管既
好似當年 旺角紅van 可以霸兩條線泊車一樣囉

最鐘意見人仆街，投佢老母西，咁撚串

補充返：該位青山警署警員係電話入面聲稱自己number 係335505
..........但小市民無從得知

你打去警署投案
佢再派黑警去睇
睇完再有人打畀你

警署有哂record 架啦, 佢畀個假 number 你, 記得要投訴埋依樣

繼續打去投訴有違泊，煩下佢都好

申訴專員公署啦
會煩9 d pc

試過冇用 官官相衛 青山警署聲稱到現場的警員可以按照自己判斷 決定執唔執法

冇用 打999 又係轉介返青山警署 岩岩俾警方恐嚇完

搵蘋果 東張西望記者

認真，想投訴旺角紅van 加成條廣東道d閪人，拎車仔垃圾霸哂成條車唔嘅位

「大家都明咩事架啦」同「你知咩事架啦」究竟係咩意思

我係電話反問個到場的警員 班違泊司機係咪有特權 係咪大哂

個位警員竟然回答我「你都有違泊啦」

利申：我連車牌同車都冇 何來違泊

之後試過打999 然後轉介青山警署 不了了之

屌呀....又要落車、又要寫字、又要開File

阿sir遊車河

投訴科真係垃圾黎
sd email叫我辦公時間打去
打左幾日都冇人聽

支持樓主搞埋潮聯小巴

條廢閪邊敢

投訴違泊係打返去該區警署, 打交通組/999/1823都係會射返你去該區警署

第一次打去青山警署要求派人去抄牌
到場的警員認為成條泊滿哂貨櫃車同泥頭車冇問題 拒絕執法 巡1圈走人

半個鐘後第二次打去青山警署要求警方向市民解釋 報案室接聽的警員聲稱會由當時到場的警員打俾我

第三次打999要求警方執法
同一時間該位曾經到現場的警員打俾我 疊線miss左

第四次打返俾該曾經到現場的「警察」

該位「警員」聲稱唔會第二次到現場 極度懷疑999又將case俾同一位警員處理

巴打冇錯 所以可能存在官官相衛的可能性

屈毛：這就是中共國
連「腥講」都唔敢提

引述該警員用黑社會口氣的說話：「你都有違泊架啦！大家都明咩事架啦！」

你睇錯number?點解6位數

如果按個尼個警員logic 全港的停車場可以執笠 全港私家車可以泊街

電話入面對方聲稱的警員編號

呢啲叫恐嚇？

請教巴打 申訴專員管唔管差佬？
冇實質勾結證據 ICAC受唔受理？

違泊車係冇方法搞到 啲警察當你戇鳩

佢特別強調大家都明咩事架啦！以後唔好再投訴違泊 你明咩事架啦！

可唔可以解作警方包庇緊班違泊司機 同如果我再投訴 一樣唔執法 或者會對我不利？

樓主好撚煩
關你撚事咩 返屋企食蕉啦

仲要警告我以後唔好再打去投訴

問心啦 唔係單雙黃、出入口同無造成阻礙 佢又係可以大條道理唔告

推

成個路口塞住左轉位 都叫冇阻塞交通？

咁佢言語上又無咩話要打你 叫你小心呢類說話
你最多咪投訴佢態度唔好 刑恐個類說唔洗諗啦

留假Number 定係有人冒警
樓主係咪應該盡良好市民責任去報案

之前親眼睇到有阿叔報驚想個pc仔拖架阻街車走
其中一個撚樣同個阿叔講call拖車我呢個職位做唔到
無謂要我搵上頭call又要寫report啦
之後個阿叔笑笑口就算

咁小巴又真係冇計 邊有咁多位泊

你投訴私家車就話姐

你搞啲大車把撚咩
邊撚到有咁大車位？
人地第二朝天未光又揸走
真係諗唔明你呢啲正義諗乜

Call警察部拖車 黎果個又係着制服自己友 你估佢會唔會黑面

咁易比你投訴完就解決到咁全香港一早就無違泊啦
祝你投訴成功啦

咁你咪報阻塞個架囉 都可能會告既

靑山...？

屯門青山警署

燒車

警員335505揸住架警車巡完一個圈 牌都冇抄就走咗

咁你到底有冇見到人

冇話大車 細車電單車都唔夠停車場位

你咁高調咁玩迫班差老抄牌 班真係渣大車揾食嘅點會放過佢 晚晚一張 佢白做一日

仲有我覺得夜晚泊又唔阻人咪有佢 又唔係日光日白泊

唔好意思 市民主動投拆都冇用

不鼓勵犯法行為

見到警車

一架警車冇可能得一個人

唔一定㗎喎

尼款 遊車河hea市民

有車牌，有冇記低

樓主係咪中學生

仲有，打返過去，錄音，叫佢講多次 no.

最大問題係 如果警察真係搞大車，其餘咩細車電單車就一次過搞，到時成班司機咪又係屌哂鬼

佢答完之後要佢口頭上承認自己係警察，姓乜

咪一樣違泊 有咩分別

樓主有精神病?

犯法 冇錢泊停車場就唔好學人揸車

以當年附近有個痴線佬既經驗。佢都係夜晚打去投訴，差人黎到，個痴線佬逐架指住的車叫差人抄。差人就一架架抄。以當時聽到係：有人投訴後，差佬黎左，有人指住就一定要抄。

個痴線佬一星期玩幾次，9、10點後。差佬都無佢符。個排條橫街好乾淨

香港差人呢 就黑暗醜惡嘅

佢態度極度惡劣 聽到我要佢number 投訴佢 講完number連講多句都唔肯 即刻收線

睇嚟佢都係想成條街抄曬 真係多得佢唔小

打返俾佢囉

而家打多次去，話聽唔清楚

個差佬趕住瞓覺 純遊車河 車都冇落

非常悲哀 這就是HK Police

點解樓主咁得閒係到等咁耐

下次電話錄音！

樓主明唔明點解係連登講黑警都會有人唔認同你做法 先唔好話係唔係5毛 係因為呢到有唔少自己都係司機
問心啦 邊到真係有咁多停車場同車位 你肯俾月費都沒必有位
其實好多車朝早7點幾8點都已經會渣走 想有個位擺下啫 俾條生路行下 可能樓主無車牌無車唔理解
不過樓主你想報我都唔會阻你既 香港人咁忙 過多幾日你咪又係無左件事

但有個事實要話比你知 車多過車位

本來好理想主義 盡好市民責任 警民合作 配合警方打擊違泊 而架看穿現實

算啦 佢都係想玩班差老同班司機啫

問心一句 真係夠停車場嘅邊個泊架車係路邊

肯打電話未

冇位泊仲買，根本應該要學外國，證明你有車位先比買車

同運輸署講囉屌 不過政府野咪又係波射波

被警吿過唔好再投訴 安已不 會唔會告我電話滋擾？聽日小市民打去警署問唔問到record?

私人恩怨唔好拎上黎扮無辜喇，你兩位鐘企係到等佢抄牌？

打去報案中心問佢頭先邊個負責，懷疑有人冒警，完

然後轉介警方 再handover同一位警員
「大家明咩事架啦」

唔該巴打

無車位關警察咩事

我有揸車 我絕對唔反對你去投訴私家車違泊
而家係樓主呢啲正義撚搞人地大車
你睇下自己個區有幾多合法貨車位
半夜泊街影響左你？
你搞鳩人 咁你個目的係點？
位依然係唔夠
第二日又係要繼續泊街>揾食>泊街
定係香港人投訴成癮？
除左精神病之外我真係諗唔明點解要咁做

警察投訴課佢唔會怕
你去icac報有人公職人員行為失當仲好
一定要開file查

推！有冇錄音？

打去ICAC la 警察投訴冇用嘅 自己查自己

大車問題根本係政府政策問題，夜晚間幾個 area 比佢哋泊，要拎證/比錢，已經解決咗個問題

335505?

事實過左夜晚十點
唔係造成嚴重阻塞係可以大條道理唔告

我比錢泊停車場
但你地就唔比錢就可以泊街
理撚得你地大車定細車有無位泊
我就鐘意投訴你地違泊

呢D咪香港人

on9樓主
咁撚夜唔告未唔告，而加就係運用酌情權放班搵食司機一條生路，你又咬佢食啊
你呢d撚樣生仔無屎忽，你想一個電話就攪撚到人地白做一日，你好心定立心不詳就心撚照la

樓主真係好on9。

香港真係好撚多呢D仆街
泊得樣衰阻住人就話抵死比人抄牌啫
有D係租左車位OR 停車場D保安為增加停車場收入會係咁報違泊
都唔知係咪有佣分

違泊係咪有特權 係咪大哂

連停車場錢都慳返 全港私家車泊街得啦

酌情權大d啫

唔撚係有特權，係黑警有權唔撚告啊on9仔
一d同理心都無，你同禽獸有乜撚分別

而加你報果d係搵食車啊，你人頭豬腦自己報咩都唔撚知，返青山睇醫生la
出黎正常人社會唔撚岩你啊

你唔係覺得正苦會正視啊

代表可以有特權違泊 唔犯犯?

法

正苦係都忙點搞「冥日大魚」啦
佢理9你死

都話有權唔撚告，識撚唔識字啊
有無聽過酌情權啊
智障兒

2位警員編號33005 同54409

警察=狗，烚市民就最叻

所以未無用
我同意日頭同晏就要做野既，夜晚未放人地一條生路lor
將心比己嗜，不過樓主個on9無同理心係唔撚明架la

有no.都無用啦 人地大條道理唔告

喂！icac or投訴課叫你上去比口供未撚唔去啊
唔去正仆街，不過你係架la

認真咁答你
到場警察係可以憑自己嘅判斷有冇構成嚴重阻塞去選擇用乜嘢方式處理
口頭警告或票控或拖走佢或打電話搵返個司機返嚟或唔撚理
事實上係唔係你話投訴就要告

唔錄音你講咩都無用 有錄音就搞大佢

夜晚阻唔到人 仲搞人啲車 樓主應該都係啲閪人黎

多謝你 唔該巴打

另外見你咁戇鳩再答埋你
自己google下刑事罪行條例
再用下你個腦諗下人哋會唔會受理

好仔唔當差

唔好咁la
佢想攪未攪lor，佢咁撚多時間就比佢用下la

潮聯小巴都係搵食姐 一樣有酌情權

喂，屌你老母你未報lor
偷換概念既野你咁撚叻

算啦，樓主應該都係嗰啲on9仔上連登上曬腦，反社會人格嗰啲。

push

每個地盤周邊都有大量違泊，有理由相信黑警收受利包庇。

佢個on9仔以為屌9黑警post上兒登就一面倒撑佢
但係無撚諗過自己出發點有無問題

每打去投訴1次違泊，佢就要出黎巡邏1次，應該係咁

最撚怕樓主黎類正義撚，係未壓力太大？鐘意投訴，搞鳩自己人，平時屌黑警都起勢咁屌，但黎個貼人都屌鳩你，覺唔覺得自己有問題？

死閪人 屌你老母臭閪
渣搵食車得罪你呀
自己check下貨車位幾短缺先啦
有錢都無得租呀 直頭無位呀
淨係識恰鳩d搵食車 日頭跑餐死仲要夜晚比你d撚屌投訴
抄一抄又幾舊水 你做撚埋我果份啦

學好點打中文先上黎柒啦
咩撚野叫黎類黎個呀?屌 打字都有鄉音 番屋企含柒啦

樓主係咪極醜惡大叔

樓主有冇我唔知
你就一定係精神病

換個角度諗 警察正正需要樓主呢類ON9仔先可以繼續操作落去

呀蛇咁激動做嘜?身有屎?

樓主真係好撚on9

現實一定係個啲無乜存在感個啲傻鳩

越黎越多5毛同黑警留言

地區問題，我果個區夜晚泊嘅大車全部抄撚晒冇情講

警方表示警隊非常重視人員的操守任何人員干犯違法行為警隊絕不容忍和姑息定必嚴正處理進行刑事調查及紀律覆檢

我都預左天下烏鴉一樣黑 阿仔under老豆 再查老豆 最後不了了之 警員33005 同54409繼續包庇 旨在揭露極醜惡

遇到個別盡責警員？

Lm

同極醜惡大叔差幾皮 大叔係公民監察警員操守的典範

其實你係咪入世未深
揾食車真係冇位泊
你睇下車場啲位邊到有大車位多
有既可能要去到新界
但日頭就好多呢啲車周圍走
咁佢地夜晚去晒邊？
人生唔係得一同二架
人地渣十幾個鐘車可能得20，25k左右
仲一個月食你10張8張肉乾？仲未計日頭
呢啲冇位問題其實係政府問題
利申私家車司機

感謝你關注不公義

你條弱智仔開d on9 post仲撚煩啦

係，我見到都即刻打去投訴違泊

出2萬幾人工唔撚洗做呀？

警員33005 同54409

你入世未深就真

個個都話人地搵食姐 因為無位泊 係政府問題就唔好抄 抄完人地無錢開飯
咁點解仲要入行 明知無位泊要犯法
成件事根本係本沒倒置
我賣街頭小食申請唔倒牌照賣 唔通比人捉都唔合理？ 依家唔係一日兩日 係日日都係咁

嗱香港警察就黑暗醜惡 點醜惡法 覺就照瞓 牌就唔撚識抄 係咪斷9估

（極醜惡）旅遊巴玻璃曬「香港海關」4個字 可以泊通宵免抄 搞撚錯呀 你係咪有特權 係咪大撚哂 真係黑暗呀 4個大字真係好使

6個number

Sor 錯左
警署confirm 左33005 同54409

屌你老母根本唔使睇 9成呢啲爭執都係司機on9 又要屈埋警察

樓主你都係算把啦

貪污採長

探長

多謝巴打教路

多謝巴打

對搵食車點解隻眼開隻眼閉，諗下有一半貨車司機比人抄到唔做，係連帶好多行業都好大影響

所以貨車一般夜晚唔點阻到人都唔抄，相反私家車就相對冇情講

選擇性執法...搵食車就代表有特權？

認同
人地夜晚10點11點先泊街
朝早你門口都未出就揸撚走左
咪搞鳩人啦

大哂？就可以有特權嘆公家免費停車場

冇話大唔大哂既
你咪繼續報警
反正我又唔會阻你
啲警察又唔會理你

1823咪幫你轉比黑警 仲可能未必即時處理到

巴打講得冇錯

巴打加油丫

同你個傻西講野真係浪費時間
解釋左又聽唔入耳
我做office既唔係同行
只係覺得大家香港人
每行都有偷雞既地方
唔影響其他人咪得囉
你係咪成世人未衝過紅 ？亂丟垃圾？
冇犯過法？

巴打多謝你關注不公義
雖然我做到嘅嘢好有限 但係我想揭露警隊腐敗俾更多人知道 大家繼續用公民力量去監察警方執法

阿sir早晨 嘆完早餐 繼續瞓覺

打和啦super

一次半次違泊通宵叫酌情
晚晚違泊通宵叫包庇同縱容

唔好推上蘋果

D傻仔工都冇撚打過
講經咩

係咪on9，你都識講重型車啦，即係用嚟搵食架啦，夜晚拍係到阻到你咩，第二日就開走啦
如果呢啲都抄，實好多人走出嚟屌不近人情。
呢啲彈性執法，又無慯大雅，有咩所謂
樓主係到誇大其詞，上綱上線都咁多人撐 唔好一見到警察兩隻字就冇咗理性先

利伸:憎警，但對事唔對人

嗱香港警察呢就黑暗醜惡嘅

感謝巴打

個on9仔淨係識講係咪大哂

有冇錄音

警察都有酌情原來，我以為法官先有。

你都ON9，乜撚嘢叫彈性執法
巴士排隊收廠，未停正站都俾黑警抄，泥頭車違泊就唔抄，黑警個標準喺邊？冇標準憑乜叫人支持你「彈性執法」？

記者朋友你好 小市民都好想知屯門青山警署警員33005用黑社會語氣講「大家都知咩事啦」同「報乜警呀！你以後唔好再投訴呀！你知咩事架啦」係咩意思

有標準仲叫彈性咩 我咪話對事唔對人囉
抄巴士就真心on9嘅，你想人哋抄頭車又on9多次？

做得好
希望你唔會有事
用自己真電話去搞d咁既野
個黑驚

香港架架車都係揾食啦，渣車返工唔係揾食呀？唔好抄呀

咩叫違泊？

如果唔係巴士路線， 唔係禁區，無道路標記隊限制時間，行車量少同夜晚， 可以唔告 佢地好似有條咁既守則

巴打正中問題核心- 選擇性執法 巴士司機唔係搵食咩？短時間排一陣隊入廠有冇得到警方的酙情？點解晚晚違泊通宵的其他重型車輛的司機 包括貨櫃車連拖架、泥頭車、旅遊巴 及而得到警方長期的酙情？

多謝巴打關注不公義
如果我因為投訴某d既得利益者而有咩事的話 正正反映左警員33005 赤裸祼的腐敗

個差佬最撚on9係畫公仔畫出腸
做人最緊要pr呀

就係想班黑警仆街
黑警死全家

阻住阿sir瞓覺

真心同意 有頭髮邊個想做癩痢
嗰啲重型車公司多數好閪
啲車場喺啲好偏僻嘅地方
分分鐘啲司機收工揸完入去泊車就無車出返黎
仲要第二朝晨早去車場攞車

你企喺道德高地冇得講
但事實上香港每日就係有咁多大車開工
同時間配套車位係唔夠
先有違泊發生
所以係一開頭城市規劃冇考慮到大車嘅生存空間
/冇預香港有咁多人同車

貨櫃車唔做，香港所有同物流有關既行業冚家產，老細都會出聲話冇車d貨壓住哂走唔到好大損失

但巴士司機就算不滿被抄牌，搞工業運動就比一般市民帶頭屌，交運癱瘓老細只會屌你點解唔早d出，同行又割席，冇人撐黑警交數緊係搵你

冇貨櫃車運貨直接影響好多老細盤數，巴士唔會，就係咁

（極醜惡）「香港海關」4個字當照保 照就係心照個照 保就保證冇事個保 吉星拱照 保你四季平安 係咪運輸署署長豁免左可以亂咁泊呀 你睇下幾撚醜惡

所以就有特權？

一句講晒 香港有錢佬玩晒
你問係咪有特權 係

所有司機生來平等，但有些司機比其他司機更平等。

有老細保咪有，政府唔敢得罪商家係事實

其實搞斷香港既交通同物流鏈都算焦土既一種

勁多

收工

愈來愈巴打刺中警隊的腐敗

多

但查實佢哋朝早有冇一早走哂冇阻人，同近唔近民居/市區先
講真對交通冇影響既話放生都合理（係未必合法）
最多話佢態度唔好
識啲朋友揸揾食車，的士又好van仔又好
根本全香港都唔夠車位

反而旺角小巴，灣仔啲老細車就超過份

今時今日仲有人信icac有用

夜晚就咪撚搞鳩人啦細蚊仔
你都係想過下報警癮做正義撚啫
要搞就搞啲真係過分違泊個啲啦

違泊係犯法，有人受到影響一定要告，但半夜三更，冇阻到人阻到車你投訴啲乜？有冇造成人命傷亡？有冇造成財物損失？

你話人地有比錢泊停車場唔fair, 你鍾意咪試下泊街囉，冒著比人整花/燒車/偷車嘅危險

好， 今晚就試下我果區班黑警做唔做野先， 等我係天台set定cam 昅下佢執法情況

違泊就違泊，冇話過唔過份
依家啲大車佬其實同潮聯一樣
樓上支持大車嘅所有理由完全可以套落潮聯
咁而家潮聯係咪好啱？

冒警

有無錄音

講真 就係一路無人理先大條道理鳩泊
上面講到啲搵食車好慘無位泊 係無人正視先會咁樣
套番上面班天才既邏輯
每個人報多幾次警 抄多幾次條鏈就出問題 物流公司就開始屌鬼 政府先會迫不得已要做野改善 唔係一路視若無睹 當成潛規則就算

搵食車夜晚泊街唔阻人就算鳩數

潮聯嗰班日光日白阻曬街，政府就好應該想辦法，之前又話比洗衣街水務署塊地比小巴，家下好似不了了之

潮聯小巴
中環堆老細車唔見你咁上心搞佢？

樓豬係咪報差館 左邊近寶田果個灣位？
果個位好懷疑間餐廳係同差館有啲關係 果到晚市會收錢代客泊位 但實際上一個錶位都無只係揸你架車係果到鳩泊 無論佢地點樣鳩泊都可以無人黎抄

最奇怪係平時泊滿成條街 一到打風 d大車又消失哂
究竟係車位不足 定係為左慳皮 有位冇人泊

有冇錄音？

我唔係報個度 但多謝巴打提供另外一個可疑事件

大家紋晒身知咩事啦

好少去果邊 對我無阻礙 係道德高地上去諗 所有違法野都應該去舉報 哩個係作為市民既責任同權利 實際上大家都無咁得閒去報晒所有野 覺得阻到自己個社區既違法行為去報警有咩問題？
你就好似同搭車啲垃圾廢老一樣 見人地唔讓人落車夾硬衝上車你又衝上車 比人屌就話'人地都係咁啦你唔屌佢地？' 一樣咁戇鳩

投訴科出名係安慰劑
要直接搵區議員

多謝巴打問題
我個人冇錄音 警方內部有我同999丶屯門青山警署接聽警員對話的錄音
我同個位用私人電話號碼打俾我的對話內容冇錄音 我試過用螢幕錄影 但唔work

可唔可以講講個流程係點
想做好耐但唔熟流程 999做非緊急case好似唔係咁好

巴打你個度真係幾可疑下 霸政府道路做私家停車場賺錢 而警方不斷運用酌情權

有2個方法即時向警方反映違泊情況 然後有禮貌地邀請警方派警員到現場抄牌

1. 999統一報案中心

2. 打俾所屬警區報案中心電話

咁好撚唔公平喎 我細車又泊朝早夠渣走啦 我慳返2千幾添 唔好話無大車場啦 新界大撚把 係嫌遠姐

打icac啦

亦可以向交通諮詢委員會交通投訴組作出投訴 最後都係轉介返警方 需要時間去處理

熱線電話2889 9999 電郵地址 info@tcu.gov.hk

今朝打完 ICAC表示做唔到任何野 建議我去警察投訴科

樓主下次係down定個錄音app係電話啦

多謝巴打賜教

逐架影1823 就得？ 點確認佢係違泊

報完留電話 佢地搞完 打黎報告？

1.永昌（裕發）汽車運輸有限公司 白底 RL6488
粵Z CC77港

2.JOR’S LOGISTICS 藍底 黑間丶橙間 ME1939

3.江源長貨櫃長車 白底拖頭 RY2744 （51721T) 粤Z SW92港

4.長貨櫃車 TN3560

5.長貨櫃車 RP2536

6.國豐 PD1032 粵ZAL49

7.威信物流 ST782

8.國豐貨車 PD1032

9.泥頭車 KX876

10. 長貨櫃車 VN850

11. 香港海關 NW4953

12. 紅包端港貨車 FB931 粵ZFT56港

13. 長貨櫃車 RY176

14. 廣東粵安TP7128

15. 白色貨車 TJ 5046 粵Z FT61港

16. 泥頭車 CK9390

18. 銀禧藍色旅遊巴 PU2063

19. WAI Yeung LN9189

20. 泥頭車 VH4828

21. 龍威旅運有限公司 TJ3328

你down完之後打返畀個黑警，你再清清楚楚講多次你投訴違泊嘅日期時間地點，同埋要求佢再解釋點解唔處理違泊，錄低佢點樣hea鳩你
盡量將你同個黑警之前嘅對話重現多次，然後將段錄音send畀投訴警察科

會過去現場 但執唔執法係另一回事 唔一定打俾你report 返 你可以觀察住有冇牛肉乾

推撚到上報

3個部門投訴曬
高層實拎條撚屌祭旗
到時一世傷心柴

因為我都唔知佢係咪用私人號碼定警方內部提供 如果而架打返去 會唔會俾位佢入 告我電話滋擾警員
我都預左投訴科自己人查自己人 最後不了了之

可能已經係傷心柴

理想主義就係
不過理想同現實係有落差
最後升官發財 住三房兩廳的海景警察宿舍 租金平過班刁民既公屋同劏房

你投訴都冇撚用 試過啦 深夜時份 阻唔到人 人地的確係可以俾酌情權

而架警隊唔重視你有冇能力 識擦鞋已經上到位

又爆醜聞瞓覺警日日蛇王

搵食既司機真係俾班child登仔玩死
5.5噸或以上噸位既停車場位真係極少

講明先唔係話阿sir岩

一晚半晚叫酌情 晚晚通宵違泊叫包庇

最奇怪打風 原先泊街唔見哂

泊返自己場
打風正常都唔會泊起樹下

泊街多數係方便自己拎車
好似我果區咁 7點前唔走就等食牛肉乾
利申 我自己私家車泊室內的 成日經過見到車頭唔少牛肉乾

其實好想知你條撚樣乜撚嘢心態
定係你條廢柴考唔撚到，喺到玩針對

支持樓主 有咩成果記住出包膠

似係正解
凌晨時份就通融下
12點後都唔洗入錶啦

無六位數警員編號

良德街個位其實有議員跟左一年
d差佬都好合作 呢一年日告夜告
問題係屯門車多位小
根本唔係話一兩個月搞到問題
屯門違泊出曬名多
d司機只要一個月唔收超過十張 就有賺
唔好將問題推去差佬度
利申：議員助理

民建聯議員助理？

唔好將唔同嘅嘢拉埋一齊講先
一樣唔阻人一樣阻到人完全兩樣嘢嚟
點樣一樣法？有車轆就叫一樣？

邊個議員就唔講
只可以話我大多時間係寶田
不過你咁做
第一 無謂 因為真係阻唔到人
第二 你咁真係會搞到好多人
好多揾食車會多得你唔小
第三 阻到差人做嘢 青山個邊我唔知
但係屯門係老人區 成日暈啊病啊
你咁會搞到好多差人 做唔到緊急嘢

不過最重要係你搞埋我
如果你咁搞法 班司機一定日噪夜噪
我點面對班市民

屌你樹木佬巴打 良景丶田景同寶田區議員分別係民建聯的程志紅丶工聯會的李洪森同新民黨的蘇嘉雯

新民黨蘇嘉雯係邊個

屯門猛人嫁女 政黑俾面齊齊到賀

涉事區議員與江湖中人有關

你懂的 真係黑暗呀

呢個我知 不過我唔係佢助理
我未見過佢
不過聽聞佢本人幾好人

仲有佢老豆無係屯門好耐

25 266 366

有懷疑就可以報老廉

屌你樹木佬巴打 真係要小心
代客泊車可能係某d既得利益背後控制住

新義安「生菜」「排骨」內訌 兩漢被斬

【血濺元朗】小頭目生菜命危反黑入ICU查 屯門新義安一年三血案

警犬number唔係最多得5位咩

Sor巴打 標題有錯
半夜屯門青山警署已經confirm左警員33005

煩到上面一定唔洗升

成日話搵食車搵食車，又話唔夠車位，又呢樣又個樣，屌你老母，無人叫你收工揸車泊自己屋企附近架，公司無位？罰公司關你司機撚事咩。你第朝坐公共交通工具返工司揸返架（搵食車）唔得既？歪理講撚到自己好有道理咁 一句到尾都係想自己得到便利姐。
你話搵食車自己既，自己既去搵個地方租啦，明知無位你都買車，咁牛肉乾都係基本洗費黎啦。
我都係揸車撚，泊街預左抄，唔好怪人

可能係盤生意黎

最仆街泊係住宅區樓下 但又唔係住樓上 特登嚟泊車 然後行返屋企 朝早六點半開始 起碼20架大車開始 撻匙又唔係即刻開車駛走 仲要落車食支煙 由得個引擎空轉超過3分鐘 制造哂d噪音滋擾

原來申訴專員公署冇權調查警務署同ICAC

樓主咁有毅力係好事
不過人地指引寫明可以大條道理唔告 你咬得佢入咩

揾食啫

揾食就唔抄得？
我撚知佢一個月幾多張牛肉肉乾幾多錢人工
違泊就要抄架啦
食得咸魚抵得渴

Over咗 佢純粹玩鳩人 唔好拉香港人落水

抄完仲走多兩轉

不過贊成你方向
其實有啲屋邨以前無大車位但有車停 十年八年後條街劃哂位 唔洗煩司機又放心 算好事啲

多數係落去區議會搞 劃返少少位應付下
政府正視咁嚴重就會係社區規劃方面入手？
但難預計大車位數目同位置 因為車跟人唔係跟工地

你試下投訴科先啦 你有時地人 再補個email去監警會

佢最常做法係以無number或唔記得細節(地點時間)銷案
你已經避開了大數藉口 有機會上到委員去審 但你個指控同對話老實講未必有效入到佢哋

投訴警察課可以行入警局話投訴 會帶你落口供 佢應該係警局入面有人handle *但小心佢哋可能會係呢part大下你

你記得保留通話紀錄同人物 行車時間 對答內容

利申 未試過

樓主要繼續努力，呢個post 好多人認同你

多謝巴打𧶽教 雖然預左官官相衛 而架已經錄左音 等佢地覆
我日日向交咨會投訴組同1823report 每晚通宵違泊的每一架車貨料

期待你搞小巴

搞晒全香港既違泊

最新屯門青山警署包庇通宵違泊名單

源興 UB2527

PU2063

廣東粵安TB7128

UG8270

廣東恵興隆貨運有限公司 UB6223

US8125

深業 LU2999

廣西欽州華發運輸有限公司TM661

本來河水不犯井水 但你特登過嚟住宅區通宵違泊 但又唔係住樓上 你要附近街坊忍受你製造出嚟噪音滋擾 你仆街在先 我會比你更仆街 咪以為得到黑警33005 的包庇就有特權大哂

上面個幾架搵食車，如果泊晒係要忍下人地搵食車班友樓下會點？ 唔止噪音廢氣，朝早仲有班學生返學。

今晚陸續有來

樓主屎忽痕想拎光環

光環對我有乜用 我又唔係想上位 光環留返俾班區議員同社區主任拎嚟幫自己政績打飛機

up

竟然咁都有人屌樓主
支持樓主

推上報

打唔通狗隻投訴科,可以裝呢個app

可以再裝埋通話錄音app

Hello 阿蛇 岩岩瞓醒呀 䦕工維穩呀

班阿蛇岩岩抖完瞓醒 遊完車河 上陣網姐 唔好怪佢地
PC33005 辛苦哂

長期老奉當條路係免費私家泊車位

終於推到今晚有差人肯做嘢
一架衝鋒車連5位軍裝警員

11月4月晩違泊黑名單

TM661 US8125 UG8270
三架違泊足24個鐘 1張牛肉乾抵到爛

TP7128

RY176

VE1660

TJ3328

RY2744

NW4953

ho ball

11月6晚通宵違泊黑名單

泥頭車 RN8518

泥頭車 PC2866

國豐GX7400

長貨櫃車NM3918

TM291

NB8972

TP4285

SV8472

華發TM661

古振南總督察官方承認包庇過期過票違泊司機 選擇性抄牌

其實無阻塞交通佢真係可以唔抄